歐盟都通過左人權法案制裁打壓人權官員！

美國岩岩過完香港同維吾爾法案
全世界都開始做野

up

tʰɵy

有美帝大佬做擋箭牌就可以沖了

推

做得好

估下支那會點反擊

有講target支那？

關唔關香港事先

會制裁黑警？

應該針到蛾佬姐

歐盟大佬唔係同支那好多計傾咩
又咩一戴一露

push

其實美國有Magnitsky Act好耐，但都冇用嚟制裁香港

打實共匪

有講會跟美國制裁

有無詳細講下包括咩

都係個幾句

想要民主自由嘅全部同我入嚟

甴近平

推
推
推

風向帶去維吾爾人先
等中共再同歐盟反面

多謝歐洲戰線手足

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

其實而家立得馬格尼之法都擺明係針對支那啦，雖然個法起源係俄羅斯，但畫公仔唔洗一定要劃出腸嘅

好似話未過，依家有進展

樓主小心炒車

留名學野

推 全球抗共 打撚殘呢個邪惡政權

有冇官方source或者新聞source?

Push

立法同執法不嬲兩回事
立完法話我唔知，睇唔到，處理緊
都吹佢唔漲

好似真係未過，不過冇晒人反對，都幾有希望成事

大家幫手留言叫佢地stand with HK!

希望歐盟個火再大d

呢啲武器係令中共啲狗官唔敢輕舉妄動
一搞事就制裁 仲要係制裁個人

Magnitsky Act同香港無關
用嚟制裁俄羅斯

杯葛歐盟同美國
唔用洋人既貨
可以入口俄國啲肉既

睇黎日本澳洲加拿大都要跟隊了

支國亡國

都

後果自負
玩火自焚

好驚呀

全球排支了

見到有個comment張圖好得意

又要舉旗集會了

美帝點頭，其他緊係金唔撚柒驚就衝啦

快點推出來

點都會做啲野
美國唔需要晒時間做門面野
似係要利用香港人人權問題 同全世界一齊入中路

做樣姐 歐盟夠西膽執行咩

European Magnitsky Act

因為行政權係trump政府
佢唔做吹唔漲
但呢條法門檻低 低到黑警都可以列入
永世留係大灣區

btw幾時通過埋右人權法案

即係點 所有有關官員同狗去唔到歐美？

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

Human rights abusers to face EU blacklists

BRUSSELS, TODAY, 17:00
Human rights abusers worldwide will, in future, face EU asset freezes and travel bans under new-model sanctions agreed by foreign ministers in Brussels Monday (9 December).

"Today, the EU unanimously decided to legislate a worldwide EU human rights sanction regime," Dutch foreign minister Stef Blok said

無做功課喎。
HK Be Water Act 就係要CONNECT埋Magnitsky Act

每日18:00 和你展
工展會

粗暴干涉中國內政

中共就黎無路行
將d錢移去非洲大草原，剛果共和國，澳門，當然最好就係大灣區啦

，

pish

佢同日本個安倍晉三一樣，都係笑騎騎放毒蛇，係日本同中國修補關係之際，日本背後做左好多野抗衡亞投行同一帶一路，例如同歐盟合作抗衡一帶一路

好似話係開始立法

廢紙一張

補link:

Human rights abusers worldwide will, in future, face EU asset freezes and travel bans under new-model sanctions agreed by foreign ministers in Brussels Monday (9 December).

"Today, the EU unanimously decided to legislate a worldwide EU human rights sanction regime," Dutch foreign minister Stef Blok said.

news:

本身想針對咩 事件？
荷蘭都過咗
但唔係target 中國 原意

不得說三道四

冇，但係依個時候先過人權相關嘅法案明顯可以做到談判籌碼
咩一帶一路 華為入歐 要嘅本錢會變大好多

日本係美國既最佳朋友 真係唔會彩中國啦
仲有日本知進退，當年美國話貿易不公 日本係拗都唔拗就讓步 完全係中國既反面，今日睇返轉頭。我覺得日本做岩左決定。
美國真係會開行turbo去打殘你

收返各地嘅熊貓

日本其實一直同印度好好關係，目的都係對抗中國。

twitter感謝

咁有靚牌都唔代表亂咁出嘅
你鋤大dee有dee full都唔會開波即出喇係咪

正確黎講係美國開路
後面D人跟住一齊衝

又再一次引証邊個先係大佬
要跟，就要跟個又勁又理念相同嘅
仲要不斷認同你嘅觀點
同埋明撐你嘅大佬

唔通要跟個理念唔同
不斷打壓你，話你廢
仲話邊個邊個可以取代你
仲要比人恰上面都淨係識口交
嘅鄉下佬咩

同美國作對，無邊個有好下場
最多只能好似俄羅斯咁，有軍事實力但無經濟實力

嗰時日本又唔係咩癲佬其匪要玩咩稱霸，係其他國家打完仗起唔到，自己國家民族性強做做下上咗去啫
噉佢當然可以壓返落嚟
依家支共根本係個國家根本唔夠料，靠中共玩偷呃拐騙先做得起，再加上甴近平野心大，真係等收皮啦

我唔明點解咁多人覺得唔關中國事
人地唔講但依家全世界有咩嘢要令佢地立人權法先？制裁講到尾都係講國家利益/政黨利益，俄佬依家戰略唔係打壓人權嚟威脅到歐洲，係用滲透煽動分離主義，歐洲立人權法係搞唔到俄國，噉佢仲搞到咩人？依家全世界得中國嘅人權問題係最值得打，香港示威世界關注，係好大嘅政治誘因可以畀歐洲政黨拎分，而且又可以乘機清中國勢力，阻止佢坐大玩滲透
所以一定係用嚟中國到㗎啦，毫無懸念

👍👍

Great!

白兵又中！！ 佢地雖然分化撚，但講野好多時都中

佢地話過 只要美國過左 就全世界都會開始做野！！

跟機

要熱烈彈琴啦

歐洲佬係咁，一向企美國後面

啲黑狗未驚
要推到日韓都做埋

制栽ngo

any list for summary of the human right bills?
like who hv enacted and the content

.

係，今日新聞都話新疆關閉左集中營，當然係咪事實就真係唔知，但係已經起左阻嚇作用

美國歐洲 不嬲一黑一白

真。強烈譴責

日本泡沫爆破過一次 衰到今日

仲點會同美國打

A

加速

e樣真

做嘢啦仆街

咁香港都係6月先黎料啫都要夠料鋤；全球制裁，香港比起伊朗 伊拉克果啲又真係無咁緊急

好波

爽爽不爽了

thank you

真係通過咗？
唔係話通過『可以開始立法程序』咋咩？

你個世界真係好細，中乜鬼，根本係係人都知嘅事。